紋身係咪要本身膚色黑先好睇

偏白果啲人紋身硬係覺得柒柒地
好怪

紋身呢樣嘢本身就係柒

肌肉緊要啲
你諗下紋係啲排骨上面幾核突

要加少少其他顏色更好

認真一問瘦撚係咪唔好紋大圖

唔係

咩圖案？

皮膚白d colour先易出靚好多

就算白人，韓仔紋都係奇怪
好似娘娘地咁
黑黑地膚色紋完都型到乜咁